台灣邊度風景最靚？

去過小琉球同花蓮都幾靚。
台東未去過，同花蓮差唔多？
宜蘭又好似唔係太靚。

可惜依家花蓮冇咗直航，唔係再去多次hea下都得。

新北

台中忘憂谷

台灣最美的風景是人

台東

竹北
宜蘭

你岩

人

台東無車好唔方便

台南阿里山
神木林

係基隆架

宜蘭鄉下feel 好chill 沖浪唔錯
黎緊想去台東沖

入嚟想講呢個
btw日月潭好伏

金門國家公園入面啲景幾靚，本島嘅話阿里山都唔錯

Club

基隆沿着海嘅地方都幾靚，可以用兩日去睇

香港最美的風景是冇人

投花蓮一票，冇左直航好可惜

日月潭伏到我留咗一個鐘就走左

台東嗰邊好似有得玩熱氣球
我都唔係好記得

台妹

合歡山觀星加日出

極力推介蘭嶼，大平洋小島 (面積係大嶼山三份一）。
兩日一夜單車環島遊。可以感受土著風情，自然景觀。
四年前去過，影左下面既相

鹿野高台？

係

想去蔡英文既黑森林探險

雖然老套，但係呢句真

阿里山
太魯閣宜蘭—台中，山景多樣化，包車玩過幾次都未厭
花蓮到基隆既海線，有好多景點同步道可以行
台中高美濕地日落

Lm

花蓮清水斷崖

花蓮賞鯨（多半是看到海豚群）

花蓮東華大學校園

花蓮雲山水民宿群

花蓮光復鄉黃花風鈴木花季與阿美族姑娘

花蓮赤科山金針花季

墾丁龍磐公園

墾丁九棚—旭海海岸

東北角桃源谷步道遠眺龜山島

以上是我較常活動範圍的地域

不過上次去阿里山唔好彩連續幾日都睇唔到雲海同日出勁大霧

南投嘅清境農場, 上合歡山影睇日出同銀河, 花蓮太魯閣嘅峽谷, 清水斷崖, 台東池上嘅伯朗大道, 嘉義嘅阿里山, 上祝山睇日出, 台南嘅鹽田日落, 台中嘅高美濕地日落

烏來

基隆望憂谷

花東真好正

你晌台灣住？
張張都天氣咁好，應該去咗好多次？

垃9圾，貼埋錢我都唔去

池上其實唔錯
不過人太多

其實花東冇直航都唔難去呀
係高雄坐台鐵去都好方便
之前直航個時間都係唔靚既

真

最鍾意台灣夜市，想食

綠島 蘭嶼

花蓮真係好靚 好舒服

我住台灣

住邊？台灣有啲地方靚？

花蓮冇左直航真係好可惜 清水斷崖 七星潭 伯朗大道都好靚

家在墾丁，學校在花蓮，因此這兩地拍的照片多

咁遠

台灣成日落雨